應唔應該私了連登班死gay閪

打邊勞都感染 佢地呢個時間仲掛住屌屎眼 集體中招咁點 gay佬多數濫

盡可能都停工 上邊比少左資金

點睇世清同佩清呢對gay佬？

佩清唔係gay 佢成日返大陸叫雞

咁萬一佢屌左武漢g...

狗唔會中啦

係 未聽過有狗中招

wadiu...您兩個top2 25 in 波台

應該私了埋高登嗰班

想試同真係試係兩回事 你搞清楚先

係 通常話試都得個講字 唔出聲反而多數gay

係 你想試？

唔係你我唔試

25

好能25

你同宇清搞gay?

佢就係基 想撩我

你係0 比宇清屌

G持

你想做牠的0？